645新手一問

係老豆床底搵到部Pentax 645 但係支鏡就壞左
想問一問係咪所有645鏡都用得？
姐係mamiya個d

如果有師兄玩學 可唔可以分享埋有乜野要注意下
換片睇過youtube咁多條片都應該無問題
Thz bros

唔同mount

Thz